有冇人試過溝鄰居？

有冇巴絲打試過溝/識鄰居？

無

有 同學黎

好難撞到

最後有冇溝到 分手見到咪面阻阻